有冇人熱愛運動 但又唔中意出汗？😂😎

我識個fd好中意打波 但又唔中意出汗 好撚奇怪

如果打j可以唔射精就好😙

小心腎虧😂